Trump中左支那肺炎 好大機會會輸

我地要諗back up plan

彭斯

準備投共

係
拜登贏硬

諗起The Simpsons...

傷心

一齊背熟習主席的乜撚思想

當總統冇力履行其職責會由副總統代任，而副總統係Mike pence

同國務卿一樣係反華分子
超級鷹派，中左只言我是白頭翁

寫定悔過書 準備勞改

支那病毒

拜登贏硬，唔洗諗

佢因為咁死咗先係對中國最大撚鑊嘅事